馬化雲自己渣熊睇淡，開post睇升自燈

唔好諗住呃我

公然挑機

可能已經冇錢買貨

燈神愈黎愈狡滑

雲哥入來解釋下

好亂

夜期條直線

又邊個發功

大大力

又黎

揸緊內房
唔敢玩動物啦
痴撚線 根本係整定，講好左今日開市走牛都可以咁

之前都試過，諗住放架啦，冇神神俾人點去做野冇得望手機，一睇嗰陣已經倒蝕
整定架

即係空倉呀？

肉房g9g

揸緊內房………ching你…

你都係黑閪咖啦！
諗好都無做

內房入市時機！

Put恆佢

真係冇揸熊

唉 真係整定
今朝望住升到0.03x仲諗住收工去食餐好

望到都唔放，留嚟打邊爐呀，cls

競價嗰陣啊，臨被人叫去做野2十幾分嗰陣好似仲有0.024
一返黎睇就打左靶

競價果時set定位好走啦！
極限牛有一倍你仲想點，不過你唔打過唔撚識嘅

上面係2007？